1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

Ответ

DOM - это представление HTML-документа в виде дерева тегов, каждый HTML тег является детьми родительского элемента и это обьект, и текст который находиться внутри тега тоже является обьектом 